請問募捐可以可以點

麻煩可唔可以集中係一個post裏面